居屋或屋苑應學習村屋利用警黑勢力

居屋住戶只要在警隊中人數足夠， 就可以在自已社區內隨便種東西， 隨便泊車， 建寮屋。。。 申請建自已想要的公園(參考村間)

而且居屋的人數更多， 要考上警察人數更有優勢， 居屋居民要更齊心。